點解我隻貓d牙咁短

係咪正常

唔係你條仔短就得啦

無人答既
中間個d係咪斷左

點解無人答

正常
中間果d裝飾用多

門口係合埋都咬唔到條利架

點解佢肯比你咁搞

點解唔肯

係咁嫁

短? 邊撚度短呀 睇過

兩隻手整緊隻貓
點幫佢影相架

同問阿

？

人嘅牙都有長有短啦，夠用咪得

用個口

正常

隻貓自拍

冇錯啦喵

短你老尾，轉頭就咬你